究竟是「旺角騷動」定係「旺角暴動」

「旺角暴動」係689政府用咗幾小時，睇下電視直播就定性為「暴動」

但係成晚旺角無一間鋪被爆、被燒，無人重傷，（當然無人死）

如果當晚有人死，火燒商場，咁應該叫「旺角XX」呢？

旺角事件

不過8964北京死咁多人，政府都係稱呼做「64事件」

旺角警民衝突

跟黃花崗起義, 叫旺角起義

但係律政司起訴既pre-assumption 係暴動

旺角示威

政府其實有無將呢件事吹到大一大呢？

64屠殺

有的士被焚燒

有線都係用騷亂，未有formal investigation之前無可能用暴動一詞

政府一開始就用暴動黎形容就係想件事既後果大d

咪係

工聯會當年1967炸死咁多人，最重判係幾多年？

旺角卡門

旺角運動，大家都係全港運動會做定訓練，練下推鉛球、擲標槍、擲鏈球同踢下波姐

旺角黑夜

一架泊係路邊冇人嘅的士仲要燒唔爛成架

冇死人先叫暴動 死人=意外

無人死叫暴動,有人死叫騷動.jpg
goodest ing chinese logic

你知唔知自己講緊咩

咁旺角冇死人，當然係旺角嘉年華啦

警民衝突

ok你唔明咁我講詳細啲
燒車？第一印象係嘩好暴力喎
但事實只係燒得一架冇人路邊的仲要廢到燒唔爛佢
正如梁天琦參與「暴動」但事實上佢係砵蘭街已經被塔咗上警車 嗰刻佢已經冇參與亦參與唔到後嚟發生嘅所有事
認清事實先最重要

燒車就燒車
咁係咪打柒你，之後同法官講
我只係打左個冇人理既毒撚，又打佢唔死

1966年咪又係有人係九龍街頭做相同嘅事
最後官方定性為騷亂

燒死人仲要電台名嘴都只係騷亂

旺角襲警之嘛
有幾舖頭被搶掠？

1966年係天星渡輪加價所引起嘅騷亂

個post主題講緊件事應該點命名
點命名係根據事件嚴重程度而定
唔係講緊告上庭個官點點點

sor自膠

死人係事件

旺角暴动

根本只係騷亂

以巴衝突持續，加沙邊境周五（8日）再爆發大規模示威，以色列軍隊向巴勒斯坦示威者開槍，衝突釀成最少4名巴人死亡，約620人受傷。

加沙醫護人員指有3名成年男士及一名15歲少年被擊斃，另外有約620名巴勒斯坦人受傷，大部分人都是因以軍投放催淚彈而受傷，有120人被子彈所傷，而傷者當中包括一名法新社攝影記者。

CCTVB.…4死620傷都只係衝突

係旺角起義. 旺角青年愛港運動

旺角事件 最中立

絕對唔係暴動級
太小兒科

10幾20年後D 教科書會唔會教 會教既話其實都幾有趣, 梁天琦個名以後就會出現係教科書度

法國出哂汽油彈都係示威
旺角應該算係正常示威

有都唔出奇

新宿事件

首個"暴動"罪犯, 亦無做成任何破壞既暴動罪犯

根本只係示威